固網電話就黎到期，有無sales可報價？

無whatsapp
tg ok?

樓上hello，固網電話做唔做？

人地話固網電話丫，

Ok